連王喜都叫大家投票，大家唔係唔投啊嘛

聽日7點半票站見

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

比著第2個運動鞋+西褲一定柒到爆
佢著好L型

好型

屌

Yes sir

無論點都要去投

型到爆

好正

行得好前

王喜 對唔住
以前只係以為你係一個普通同性戀
真心respect

好型，射左。

呀sir

Bob叔開live 屌柒投票前出現嘅分化撚 對唔住義士

英雄
手足們記住投票

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

喜喜

王喜

西裝波鞋又carry到喎 咁多年都咁fit

有次係大角嘴個頭走

見到有架benz 呠我問我洗唔洗上車

一望王喜嚟，型撚到